# Chinese (Simplified) translation for exposong
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the exposong package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: exposong\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-05 23:35+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-09-13 12:22+0000\n"
"Last-Translator: Isaac Trumbo <itbcn8@live.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-09-14 05:10+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: share/exposong/lib/exposong/about.py:31
#, python-format
msgid "Copyright %s"
msgstr "版权 %s"

#: share/exposong/lib/exposong/about.py:34
#: share/exposong/lib/exposong/about.py:35
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Isaac Trumbo https://launchpad.net/~itbcn8\n"
"  Jianle Ma https://launchpad.net/~majianle\n"
"  英华 https://launchpad.net/~wantinghard"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:132
msgid "Present"
msgstr "演示"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:135
#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:72
#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:76
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:139
#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:70
msgid "Logo"
msgstr "徽标"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:142
msgid "Black Screen"
msgstr "黑色屏幕"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:145
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:180
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:181
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:182
msgid "_Schedule"
msgstr "计划安排(_S)"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:183
msgid "P_resentation"
msgstr "演出(_P)"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:184
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:188
msgid "_Import"
msgstr "导入(_I)"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:189
msgid "Import a .expo package or other format"
msgstr "从.expo包或其他格式导入"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:190
msgid "_Export"
msgstr "导出(_E)"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:190
msgid "Export a .expo package"
msgstr "导出为.expo包"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:191
msgid "_Print"
msgstr "打印(_P)"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:192
msgid "Create a new schedule"
msgstr "创建一个新计划"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:194
msgid "_Rename"
msgstr "重命名(_R)"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:195
msgid "Rename the selected schedule"
msgstr "重命名所选计划安排"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:197
msgid "Delete the currently selected schedule"
msgstr "删除当前所选计划安排"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:199
msgid "Create a new presentation"
msgstr "创建一个新演示"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:201
msgid "Edit the currently selected presentation"
msgstr "编辑当前所选演示"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:204
msgid "_Remove from Schedule"
msgstr "从计划中删除(_R)"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:205
msgid "Remove the presentation from schedule"
msgstr "从计划中删除演示"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:208
msgid "Delete the presentation"
msgstr "删除演示"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:209
msgid "Previous Presentation"
msgstr "上一个演示"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:211
msgid "Previous Slide"
msgstr "前一张幻灯片"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:213
msgid "Next Slide"
msgstr "下一张幻灯片"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:215
msgid "Next Presentation"
msgstr "下一个演示"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:217
msgid "_Find Presentation"
msgstr "查找演示(_F)"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:218
msgid "Search for a presentation"
msgstr "搜索一个演示"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:219
msgid "_Present"
msgstr "演示(_P)"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:221
msgid "Bac_kground"
msgstr "背_景"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:223
msgid "Lo_go"
msgstr "徽标(_G)"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:225
msgid "_Black Screen"
msgstr "_黑屏"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:227
msgid "Hi_de"
msgstr "隐藏(_D)"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:230
msgid "Contribute"
msgstr "贡献"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:357
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:385
msgid "Library"
msgstr "库"

#: share/exposong/lib/exposong/application.py:408
msgid "Custom Schedules"
msgstr "自定义计划"

#: share/exposong/lib/exposong/bgselect.py:72
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: share/exposong/lib/exposong/bgselect.py:150
#: share/exposong/lib/exposong/plugins/image.py:259
msgid "Image Types"
msgstr "图像类型"

#: share/exposong/lib/exposong/bgselect.py:154
msgid "Add Image"
msgstr "添加图像"

#: share/exposong/lib/exposong/gui.py:62
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: share/exposong/lib/exposong/gui.py:75
msgid "Choose Folder"
msgstr "选择文件夹"

#: share/exposong/lib/exposong/gui.py:158
msgid "Language Code"
msgstr "语言代码"

#: share/exposong/lib/exposong/__init__.py:54
msgid "en"
msgstr "en"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:36
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:49
msgid "Data folder"
msgstr "数据文件夹"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:50
msgid ""
"The place where all your presentations, schedules and background images are "
"stored."
msgstr "这是你所有的演示、计划以及背景图片将要存放的位置。"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:53
msgid "Legal"
msgstr "合法"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:56
msgid "General"
msgstr "常规"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:61
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:62
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:64
msgid "Text Shadow"
msgstr "文本阴影"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:66
msgid "Max Font Size"
msgstr "最大字号"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:71
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:75
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:84
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:84
msgid "Primary (Bottom-Right)"
msgstr "主要(右下)"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:85
msgid "Secondary"
msgstr "次要"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:85
msgid "Tertiary"
msgstr "第三"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:85
msgid "Monitor 4"
msgstr "监控 4"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:104
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:105
msgid "Monitor"
msgstr "显示器"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:107
msgid "Screen"
msgstr "屏幕"

#: share/exposong/lib/exposong/prefs.py:116
msgid ""
"You will have to restart ExpoSong so that the new data folder will be used."
msgstr "要使得用新的数据文件夹你需要重启ExpoSong。"

#: share/exposong/lib/exposong/presfilter.py:69
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: share/exposong/lib/exposong/preslist.py:41
msgid "Presentation"
msgstr "演示文稿"

#: share/exposong/lib/exposong/preslist.py:195
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete \"%s\" from your library?"
msgstr "你确定要从你的库中删除 \"%s\" ?"

#: share/exposong/lib/exposong/preslist.py:197
msgid "Delete Presentation?"
msgstr "删除演示?"

#: share/exposong/lib/exposong/schedlist.py:47
msgid "Schedule"
msgstr "计划"

#: share/exposong/lib/exposong/schedlist.py:132
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete \"%s\"?"
msgstr "你确定要删除 \"%s\" 吗？"

#: share/exposong/lib/exposong/schedlist.py:133
msgid "Delete Schedule?"
msgstr "删除计划?"

#: share/exposong/lib/exposong/schedlist.py:169
#, python-format
msgid "Added Presentation >%(presentation)s< to Schedule >%(schedule)s<"
msgstr "添加演示 >%(presentation)s< 至计划 >%(schedule)s< 中"

#: share/exposong/lib/exposong/schedlist.py:174
msgid "New Schedule"
msgstr "新建计划"

#: share/exposong/lib/exposong/screen.py:139
msgid "No Logo set. Do you want to choose a Logo now?"
msgstr "未设置Logo标识。你是否要现在选择一个Logo?"

#: share/exposong/lib/exposong/screen.py:140
msgid "Set Logo?"
msgstr "设置Logo?"

#: share/exposong/lib/exposong/slidelist.py:43
#: share/exposong/lib/exposong/plugins/text.py:111
msgid "Slide"
msgstr "幻灯片"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/_abstract.py:229
msgid "New Presentation"
msgstr "新建演示"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/_abstract.py:235
#, python-format
msgid "Editing \"%s\""
msgstr "编辑 \"%s\""

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/_abstract.py:238
#, python-format
msgid "New %s Presentation"
msgstr "新建 %s 演示"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/_abstract.py:275
msgid "Use Timer"
msgstr "使用定时器"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/_abstract.py:285
msgid "Seconds Per Slide"
msgstr "每张幻灯片放映秒数"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/_abstract.py:298
msgid "Loop Slides"
msgstr "循环放映"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/_abstract.py:303
msgid "Timer"
msgstr "定时器"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/export_import.py:36
msgid "Export/Import Functions"
msgstr "导出/导入功能"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/export_import.py:64
msgid "Export Current Schedule"
msgstr "导出当前计划"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/export_import.py:108
msgid "Export Library"
msgstr "导出库"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/export_import.py:113
msgid "exposong_library.expo"
msgstr "exposong_library.expo"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/export_import.py:152
msgid "Export Backgrounds"
msgstr "导出背景"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/export_import.py:158
msgid "exposong_backgrounds.expo"
msgstr "exposong_backgrounds.expo"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/export_import.py:186
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/export_import.py:276
msgid "_Schedule or Library ..."
msgstr "计划或库(_S)..."

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/export_import.py:277
msgid "Import a schedule or full library."
msgstr "导入一个计划或完整的库。"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/export_import.py:279
msgid "_Current Schedule (and belonging presentations) ..."
msgstr "当前属于演示的计划(_C)..."

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/export_import.py:281
msgid "Whole _Library ..."
msgstr "整个库(_L)..."

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/export_import.py:283
msgid "_Backgrounds ..."
msgstr "背景(_B)..."

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/image.py:35
msgid "Image Presentation"
msgstr "图片演示"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/image.py:184
#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:570
#: share/exposong/lib/exposong/plugins/text.py:91
#: share/exposong/lib/exposong/plugins/text.py:373
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/image.py:219
#: share/exposong/lib/exposong/plugins/text.py:140
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/image.py:242
msgid "Please enter a Title"
msgstr "请输入一个标题"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/image.py:250
msgid "Add Images"
msgstr "添加图片"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/image.py:318
msgid "_Image"
msgstr "图片(_I)"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/image.py:344
msgid "Image Presentations"
msgstr "图片演示"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric_legacy_convert.py:35
msgid "ExpoSong Lyrics Converter"
msgstr "ExpoSong歌词转换器"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric_legacy_convert.py:96
#: share/exposong/lib/exposong/plugins/songselect_convert.py:123
msgid "Undefined Title"
msgstr "未指定的标题"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric_legacy_convert.py:115
msgid "Import ExpoSong Legacy File(s)"
msgstr "导入ExpoSong Legacy文件"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric_legacy_convert.py:121
msgid "ExpoSong Legacy File"
msgstr "ExpoSong Legacy文件"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric_legacy_convert.py:138
msgid "_ExpoSong Legacy File(s) ..."
msgstr "导入ExpoSong Legacy文件(_E) ..."

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric_legacy_convert.py:139
msgid "Import a Lyric Presentation from ExpoSong before 0.7"
msgstr "从0.7版之前的ExpoSong导入歌词演示"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:45
msgid "Lyric Presentation"
msgstr "歌词演示"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:55
msgid "Words"
msgstr "文字"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:56
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:57
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:61
msgid "Verse"
msgstr "节"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:62
msgid "Pre-Chorus"
msgstr "前奏"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:63
msgid "Chorus"
msgstr "合唱"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:64
msgid "Refrain"
msgstr "副歌"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:65
msgid "Bridge"
msgstr "间奏"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:66
msgid "Ending"
msgstr "结尾"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:139
msgid "Written By"
msgstr "作者"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:263
#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:288
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:269
#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:329
#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:383
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:280
msgid "Variant:"
msgstr "差别:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:283
msgid "Custom Version:"
msgstr "自定义版本:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:285
msgid "Release Date:"
msgstr "发布日期:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:319
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:324
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:339
msgid "Copyright:"
msgstr "版权:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:341
msgid "CCLI Number:"
msgstr "CCLI 号码:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:343
msgid "Publisher:"
msgstr "出品商:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:346
msgid "Ownership"
msgstr "所有者"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:377
#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:404
msgid "Theme"
msgstr "主旋律"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:389
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:401
msgid "Keywords:"
msgstr "关键词:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:434
msgid "Songbook Name"
msgstr "歌集名"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:440
msgid "Entry"
msgstr "条目"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:453
msgid "Transposition:"
msgstr "变调:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:455
msgid "Tempo:"
msgstr "节拍:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:458
msgid "Tempo Type:"
msgstr "节奏类型:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:459
msgid "bpm"
msgstr "bpm"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:459
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:462
msgid "Key:"
msgstr "关键字:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:465
msgid "Music Info"
msgstr "音乐信息"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:469
msgid "Comments:"
msgstr "评论:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:471
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:480
msgid "Verse Order:"
msgstr "小节顺序:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:482
msgid "Use the Slide names in brackets to modify the order"
msgstr "使用括号括起来的幻灯片名称来修改顺序"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:553
msgid "New Title"
msgstr "新建标题"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:565
#, python-format
msgid "Editing Title \"%s\""
msgstr "编辑标题 \"%s\""

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:579
#: share/exposong/lib/exposong/plugins/text.py:164
#: share/exposong/lib/exposong/plugins/text.py:445
msgid "Please enter a Title."
msgstr "请输入一个标题。"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:606
msgid "New Author"
msgstr "新建作者"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:618
#, python-format
msgid "Editing Author \"%s\""
msgstr "编辑作者 \"%s\""

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:627
msgid "Author Name:"
msgstr "作者姓名:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:628
msgid "Author Type:"
msgstr "作者类型:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:642
msgid "Please enter an Author Name."
msgstr "请输入作者姓名。"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:673
msgid "New Theme"
msgstr "新建旋律"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:685
#, python-format
msgid "Editing Theme \"%s\""
msgstr "编辑旋律 \"%s\""

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:688
msgid "Theme Name:"
msgstr "旋律名称:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:697
msgid "Please enter an Theme Name."
msgstr "请输入旋律名称。"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:724
msgid "New songbook"
msgstr "新建歌集"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:736
#, python-format
msgid "Editing Songbook \"%s\""
msgstr "编辑歌集 \"%s\""

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:739
msgid "Songbook Name:"
msgstr "歌集名:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:740
msgid "Entry:"
msgstr "条目:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:748
msgid "Please enter a Songbook."
msgstr "请输入歌集名称。"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:775
msgid "You must enter at least one title."
msgstr "你至少需要输入一个标题。"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:863
msgid "_Lyric"
msgstr "歌词(_L)"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:889
msgid "Lyric Presentations"
msgstr "歌词演示"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:924
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/lyric.py:941
msgid "Index:"
msgstr "索引:"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/opensong_convert.py:32
msgid "OpenSong Lyrics Converter"
msgstr "OpenSong 歌词转换器"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/opensong_convert.py:72
msgid "Import OpenSong File(s)"
msgstr "导入OpenSong文件"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/opensong_convert.py:91
msgid "_OpenSong File(s) ..."
msgstr "_OpenSong文件..."

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/opensong_convert.py:92
msgid "Import a Lyric Presentation from OpenSong"
msgstr "从OpenSong导入一个歌词演示"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/print_support.py:30
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/print_support.py:48
msgid "Please select the presentation you want to print."
msgstr "请选择要打印的演示。"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/print_support.py:49
msgid "Select Presentation"
msgstr "选择演示"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/print_support.py:95
msgid "Alphabetical list of Songs"
msgstr "歌曲列表(按字母顺序)"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/print_support.py:114
msgid "_Current Presentation"
msgstr "当前演示(_C)"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/print_support.py:116
msgid "_List of all Songs"
msgstr "列出所有歌曲(_L)"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/songselect_convert.py:37
msgid "SongSelect Lyrics Converter"
msgstr "SongSelect歌词转换器"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/songselect_convert.py:142
msgid "Import SongSelect Lyrics"
msgstr "导入SongSelect歌词"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/songselect_convert.py:148
#, python-format
msgid "SongSelect File (%s)"
msgstr "SongSelect文件 (%s)"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/songselect_convert.py:165
msgid "_SongSelect Lyrics ..."
msgstr "_SongSelect歌词..."

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/songselect_convert.py:166
msgid "Converts a SongSelect file to OpenLyrics"
msgstr "转换一个SongSelect文件至OpenLyrics"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/text.py:31
msgid "Text Presentation"
msgstr "文本演示"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/text.py:171
msgid "The presentation must have at least one slide."
msgstr "演示至少要有一张幻灯片。"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/text.py:219
msgid "Are you sure you want to delete this slide? This cannot be undone."
msgstr "你确定要删除这张幻灯片? 该操作不能撤销。"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/text.py:220
msgid "Delete Slide?"
msgstr "删除幻灯片?"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/text.py:259
msgid "_Text"
msgstr "文本(_T)"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/text.py:285
msgid "Text Presentations"
msgstr "文本演示"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/text.py:308
msgid "Editing Slide"
msgstr "编辑幻灯片"

#: share/exposong/lib/exposong/plugins/text.py:416
msgid "Unsaved Changes exist. Do you really want to continue without saving?"
msgstr "有未保存的更改项存在。你确定不保存继续操作吗？"
